Deer Chan連登後援會正式成立～～

支持本土電競女神🎉🎉🥳
記得睇直播課金支持牙鹿🥰

之前每個月100,最近轉左66

知經濟唔好
牙鹿真係好識體諒我地Fans

而家日日係17到課少少支持下

G持 deer bb❤

課金課金課金🥰

臭G

又想屈牙鹿
有咩證據呀

你個傻傻傻傻傻閪

想揸佢波同摸佢大脾

做鹿粉要識尊重

佢對波做咩愈黎愈大

尾2果張比人打歪左嘴？明明幾靚女點解要咁影相

再發育

可愛啲
戴眼鏡仲可愛

想知點解佢唔肯露排牙出黎

打黎叫我裸露 一係就問我有冇整容

女神要有D神秘感~~

係唔係雞翼（GE) 女朋友

我翼世一

想G要課幾錢先可以追到鹿兒BB

呢D蝦兵蟹將就唔講啦
都唔入流既

標準鹿粉示範

想渣佢波好凍，想同佢取暖

雞翼哥 電解唔正正經經叫雞

你拎女神同雞比

好想比佢踩住黎鬧我傻閪